如何美化/修飾 抗爭一定有沙石 呢句說話？

道理就擺係到，但句野唔好聽

拎本毛語錄出黎

革命不是請客食飯 ...

抗爭唔係請客食飯

講自己係卑微嘅聲音?

沙石點及你催淚彈橡膠子彈